有冇人個樣長期都係西住面？

唔知點解自己最自然既面部表情就係西住面咁既樣 平時個人又笑得唔好睇
有次比個中學同學話我個樣好似殺人犯 但係明明我就冇嬲冇盛

有
成日比人話個樣串

Exact7ly 我呀媽成日都話我個樣好串好憤世嫉俗咁

我份人好善良架 平時見到有昆蟲都唔會拍死佢地

我